(英文JJ) 學英文去邊學好？

本人DSE英文level 2，想用左個可持續進修基金進修下，除左果幾間大型既，仲有無其他推介？

有無日常英文學 想可以日常旅行電話交流到既英文

中學

Kindergarten

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
大家至少寫畀自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

你想自己要強化英文邊方面？